生日喺酒店房兩條友post相慶祝同公開宣布爆房有乜分別

嗯

咁爆房有乜問題？

情侶唔爆房唔通日日BBQ咩

分別就係你冇

好酸

咁你不如話女人公布有咗bb同話俾人知自己俾人中出有咩分別

講到情侶爆房好新奇咁

對毒撚黎講

即係咁私人嘅野都要公開

求婚係酒店房都係

你不如話自己出咗世，老母同話曬比全世界知佢比你老豆中出一樣

毒撚真係好得人驚

扮冇婚前性行為咪仲有問題

唉毒撚真係好撚癲

係無分別，你唔抵得？

連登嘅人嘅價值觀...要有幾open...
可能你地會覺得我保守啦，但我覺得一個女仔咁樣做，真係好無矜持
我都唔會想我宜家個女朋友，曾經post過俾全世界知，佢同第二個開過房

咁真係你價值觀問題
你鐘意既都可以用中東個套 唔包晒個身代表淫娃黎比較而家香港女仔

例子太偏激啦嘛ching
即係唔熱就一定凍架咩

根本扑嘢開房好common
唔畀全世界知都好啲都會預設咗情侶會扑
畀唔畀全世界知有乜分別

照樓主咁講
話畀其他人知同居都唔得啦
同居=扑嘢

好偏激咩？ 人地伊斯蘭咁多人口都係咁諗啵
唔同人/唔同民族就有唔同value

Btw點解扑野就係女仔無矜持？

見到好多呢個回覆，乜真係咁難理解咩
問題唔係爆房 係公開宣布
啲咁私人嘅野做乜要話俾全世界知

咁照上面啲ching咁講
你出世證明你老豆老媽有扑過野爆過房
咁你咪直接公布左你老豆老母扑野？

人地公開個重點係慶祝生日
邊度慶祝根本唔重要
如果人地公開去百佳維記book兩個鐘扑嘢你仲可以話人

或者咁講啦
係人都會痾屎 你會唔會痾完影相post上網？

你會用痾屎嚟慶祝生日？

喺張床 無着上身衫只用被遮少少 攞住個cake咁慶祝喎
真心你哋睇完會覺得無問題咩

我有我happy

你topic有講“喺張床 無着上身衫只用被遮少少”？

唔好為駁而駁啦 你明知我帶出嘅意思唔係咁

老實
我第一時間/之前未諗過呢樣野
睇完你呢個po之後 我思想又黑暗左

對我嚟講呢個detail唔係重點 無咩分別

點會冇分別，依家你係搬咗龍門，我地覆係based on你#1講嘅嘢

人地家姐幫佢book埋嗰個？

你topic講明係post相慶祝

邊個話一齊住酒店就等於扑嘢

我同女朋友去過咁多次旅行都無扑過，一齊瞓根本硬晒瞓唔到，晚晚都入廁所打飛機先瞓得着啊陰功

咁個問題係post上網定公開宣布？ 龍門搬左啵ching

重點係你既存在每分每秒都話緊比世界知你兩老扑個野

咁只不過係大家價值觀唔同 你先覺得我係搬龍門
但由此至終 就算佢有無衣衫不整 我都係覺得係唔恰當 你有你嘅理由 我有我嘅意見 你可以覺得無問題 只係我唔會同女朋友將私人嘅野放上枱 因為我覺得係保護佢其中一種 其實價值觀唔同 點都唔會有共識架啦 你咁肉緊jer住我個post都唔會改變到我想法

Post上網同公開宣布無衝突架喎 唔post上網又點公開宣布？

咁都尊重你有唔同價值觀既
大家互相尊重 人地自己既社交平台擺上網可能都係想分享自己開心野 未必想比你批評唔矜持又盛既

唔係，post嗰個女仔係普通人

咁你洗乜提人地冇著衫？
你話detail唔重要，咁你又要提？仲唔係搬龍門？你又唔係駁緊我？你咁肉緊駁返我做乜？

咁既然無衝突 你又點解你公布緊老豆老母扑野
但你又唔介意依樣啵 咁係咪好矛盾

所以我無喺佢個post道批評佢啊，我上連登用自己account抒發下啫，以為都會多人認同，可惜宜家嘅年代普遍啲人已經唔係咁諗了
不過可能只係連登係咁

佢judge完人地
人地judge返佢
佢就話人人有唔同價值觀
人地唔認同佢=jer住佢

咁唔再覆你

屌 你咁叫尊重左呀？你批評緊人啵 上黎連登批評
你同現實世界唔敢屌人 事後擺上連登公審既有咩分別
以為好多人認同 想圍爐取暖？

拿唔好淡化用詞呀你係批評唔係抒發

上連登批評 有咩問題 你第一日上嚟？

求指教
因為土地問題
佢地冇自己一間房
想安安靜靜係一個屬於佢地嘅地方慶祝
又唔想出街又迫又剩
唔係酒店房仲有咩提議

我係批評啊 我都係抒發喎 又有衝突咩

你睇佢#29點覆

可以啊 係我唔太想睇人哋事後相啫

你真係我top fans嚟

人哋無reply你 無notification 原來你都一直mon住我個post 9秒9覆人

咁其實觀點與角度姐
樓主係驚條女出現係呢D酒店POST 就會被人認為處已破
咁到第日結婚, 白頭皆老實無問題架
但如果他日分左手, 條女被起底時搵到呢D相出黎, 咁大家尷尷尬尬姐

樓主又唔係屌鳩人有傷風化, 道德倫亡
你地又講到人地係一講到性字就起晒鋼個類BABYCONDOM C9咁

你岩 child登仔想人認同想圍爐取下暖無問題既 不過啲論點論據7 又搬龍門 咪圍唔到囉

有種上佢post留言批評佢麻，男人老狗背後講有咩用
Btw尊重都唔識 同支那人無分別

因為唔鍾意佢張相，就走上去佢post道留言批評，就真係唔尊重人啦，你仲話咁叫有種 咁你係咪有種嘅支那人

真心話我唔係普遍連登仔想法嘅 我唔覺得乜都”唔鍾意就當面屌人”叫啱同型，我唔追捧嘅
不過 你追捧呢種想法 一定未過30 或者未成熟透架啦年輕人

講明先呀下 我講緊嘅係真酒店 唔係百佳維記個隻酒店
唔好轉頭又彈多個point原來係維多利亞酒店
去得呢啲十個有廿個係爆房
而家去酒店唔係淨係會屌閪
土地問題 去打牌去飲酒去開叫外賣食
甚至拎埋爐買埋料去打邊爐都試過

但如果你認為係事後相
咁重點一定係因為佢地衣衫不整咁影相
多過因為去開房
咁就唔好話唔關佢地著唔著衫事

聽日番工，瞓啦
唔同意見唔緊要，多謝咁多位巴打陪我過今晚

上幾個post先話唔再覆
你依家又覆？
講完做唔到就咪撚講啦

個post喺連登嘅，公開嘅，我一路睇緊一路覆有問題？

咪一樣都係無尊重到 岩既 有人係唔敢正面批評 淨係識背後陰啲啲

我主要想講你要尊重唔同人唔同價值觀 情侶扑野唔代表乜 係咪公開都係你點睇 唔需要批評人地價值觀姐
反正你係咁搬龍門

講到好似當面屌就有屌 背後屌人地唔知就無屌到咁 當面批評都可以好多方法既，不過似乎你現實生活係毒撚唔敢表達自己諗法啦

係咁介意自己個處嘅女仔仲會唔會同男友book酒店慶祝
真係book咗酒店都唔扑嘅又會唔會post相上網

你講嘅case同concern唔係冇不過係極少，甚至萬中無一都唔奇

同埋樓主係咁話而家啲人好開放，咁做唔矜持等等，佢唔係驚喎，係批評緊。

果d淫雞黎
爆房都要同全世界講

我同女友好認同樓主
每次見到酒店生日相都會諗佢地扑野

咁同女友去旅行住邊好

隔一排就有人開post問同一個問題
人地扑關你事？

其實好睇你自己思想係點lo，你自己容易諗歪嘅，BB飲人奶都可以覺得係咸濕緊自己阿媽啦，你思想無咁污穢嘅，睇到有蛋糕嘅相真係只會諗到人地慶祝生日放閃光，係樓主先會係米都首先諗到去扑野先，你份人內心污穢，自然睇咩都污穢。

講真啦，以你嘅諗法，假如你同你條女去旅行咁好多人都知你地去得實有扑野，咁你地係咪唔會同人地講？

每件事發生有可以有N個關注點，以「去旅行」為例子，關注點可以有「手信」、「地方」、「有錢」、「有無鬧交」、「好玩」、「扑野」，試問番會唔會有人放大「扑野」依點去諗你地「去旅行」依件事？其實唔會，多數只會諗「有無手信」or「邊到好玩」咁，而你一下子就係諗到「扑野」，咁唔係你自己思想污穢係咩？

係人都知你地去旅行會扑野，但重點根本唔喺果到，你就擺錯重點然後去話人地無矜持，真係吹你唔漲。

人地又唔係兜口兜面講話我地有扑野好爽呀果d，偏偏你就要諗到依到，咁人地都奈你唔何，可能人地無扑你唔知，你自己諗歪咗，事實上扑咗都唔關你事，依加佢地個post個重點係生日wo，同人講咗生日快樂未呀？

又唔係放扑野片上網都要比你屌

唔一樣

咁你開po把撚咩 都係想搵人認同你姐

人類存在同大肚係收唔埋掩飾唔到
但 post 酒店房相係可以避免
樓主應該係認為如果有得揀
就唔應該主動俾人知或令人聯想到會扑嘢